有冇人有用e reader？

最近小妹想入手一部
但唔係幾識揀
各位可唔可以教下我點揀
同埋我想又睇中文又睇英文書
依家嚟講係咪Kobo最平均有呢兩種語言嘅書？
麻煩曬各位

...

我垃圾
對唔住